# О камере

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «О камере».

![](img/image48.png)

В открывшемся окне появится информация:

- Для камер, приобретенных у поставщика, — о программах на камере и о ее модели, серийном номере и сетевых адресах.
- Для RTSP-камер — данные о видеокодеке, разрешении видео, наличии аудиодорожки.

Также у RTSP-камер в этом окне можно скачать отчет о связи с камерой, обновить данные и изменить ссылку на видео.
